%%%
\mode<presentation> {
    \usetheme{PFU}				% Название темы оформления для постера
    \setbeamertemplate{navigation symbols}{}	% Убираем навигационные символы
}

\usepackage{ragged2e}
\boldmath			% Математические формулы будут полужирными, чтоб в глаза било

%\usepackage[orientation=album,size=a0,scale=1.4,debug]{beamerposter}                       	% e.g. for DIN-A0 poster
%\usepackage[orientation=portrait,size=a1,scale=1.4,grid,debug]{beamerposter}                  	% e.g. for DIN-A1 poster, with optional grid and debug output
%\usepackage[size=custom,width=200,height=120,scale=2,debug]{beamerposter}                     	% e.g. for custom size poster
%\usepackage[orientation=portrait,size=a0,scale=1.0,printer=rwth-glossy-uv.df]{beamerposter}   	% e.g. for DIN-A0 poster with rwth-glossy-uv printer check
\usepackage[orientation=album,size=a0,scale=1]{beamerposter}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: 
